究竟連登有無一個Post係全部正評/負評？

究竟要講得幾中肯先會全部人比正評？

究竟要幾on9先可以全部負評？

不過一定有啲仆街...

見到全部正評 就專登比負評

幾時連登有個post係全部正/負？

請大家合作下啦好無？

創造奇蹟

無可能 因為呢度係child登

下次繼續努力

同意。周圍都係

唔係話呢個post. 純粹探討